對 確實有一場干戈

再 也沒法倒如當初
其實倆心清楚 如像摧毀溫室的猛火

太快樂卻無視身邊野火

還後悔花火燒光沒撲火

彵妑莪傷嘚恏參

回憶的刺 想念痛多一次

只求不相見